---
date: "2017-09-11T11:46:20Z"
draft: false
layout: "chromebooks"

title: "Intégration et déploiement de Chromebooks | Loyall"
meta: "Découvrez comment l’ordinateur portable Chromebook peut aider votre entreprise ou votre école à réduire les coûts de matériel et accroître votre productivité."

page_title: "Chromebooks"
page_subtitle: "Chromebooks intégrés pour les entreprises, les écoles et les ONG."

intro: "<p>Que vous soyez un inconditionnel d’Apple ou de Windows, vous ne pouvez pas ignorer les formidables fonctionnalités et la sécurité accrue que peuvent offrir un Chromebook à votre entreprise, votre école ou votre ONG. Un Chromebook offre des standards de sécurité haut de gamme et une connexion sans faille aux outils G Suite, ce qui simplifie vos besoins informatiques quotidiens. De plus, les Chromebook disposent d’un rapport qualité/prix incomparable.</p>"


features:
  - heading: "G Suite intégrée"
    copy: "Votre suite d’outils de communication préférée est déjà intégrée au cœur de chaque Chromebook. Il suffit de vous connecter et vous pouvez vous mettre au travail!"

  - heading: "Top Sécurité"
    copy: "Chaque Chromebook est équipé de mesures de sécurité maximales et de mises à jour automatiques qui vous permettent d’avoir l’esprit tranquille et de travailler plus efficacement."

  - heading: "Vélocité"
    copy: "Conçus pour offrir rapidité et facilité d’utilisation, vos nouveaux Chromebooks aideront votre équipe à travailler de manière rapide et efficace."

devices_title: "Chromebooks recommandés par Loyall"
devices_text: "Ces Chromebooks sont maintenant disponibles pour les entreprises et écoles en Suisse. Obtenez des informations supplémentaires ainsi qu'une offre pour vos nouveaux Chromebooks!"
devices_cta: "Demander nos prix"

#feature_text: "Chaque appareil Chromebook représente une superbe valeur ajoutée pour votre entreprise et votre productivité. Mais quels sont les véritables atouts de votre nouvel appareil?"

feature_text: "Les véritables atouts de votre nouveau Chromebook"

chrome_features:
  - "Des marques réputées, telles que Dell, Asus, Lenovo, Acer et HP"
  - "Les outils G Suite intégrés dans chaque appareil"
  - "Sauvegardes automatiques et paramètres de synchronisation"
  - "Mises à jour automatiques"
  - "Logiciels de démarrage et de cryptage certifiés"
  - "Démarrages en 7 secondes"
  - "Tableau de bord central Chromebook"
  - "Gestion centralisée des réseaux"
  - "Paramètres de profils utilisateurs multiples"
  - "Console de paramètres de l’appareil intégrée"

segments:

  - heading: "Chromebooks pour les entreprises"
    icon: icon-business
    copy: "Entièrement intégrés aux outils G Suite et de standards de sécurité élevés, les appareils Chromebook sont conçus pour répondre aux besoins de votre entreprise. Grâce aux Chromebooks, les tâches telles que la vidéoconférence, l’affichage dynamique et les kiosques mobiles pour vos employés et clients sont réalisés en un clin d’œil."

  - heading: "Chromebooks pour le milieu éducatif"
    icon: icon-book
    copy: "L’interface d’administration centralisée et les outils G Suite intégrés aux Chromebooks permettent à vos enseignants d’introduire les technologies modernes dans les salles de classe afin de faciliter les apprentissages. Les Chromebooks sont disponibles dans une grande variété de tailles, ce qui en font un outil pédagogique incroyablement polyvalent pour toutes les tranches d'âges et tous les sujets d’apprentissage."

  - heading: "Chromebooks pour les organisations à but non lucratif"
    icon: icon-charity
    copy: "Gérez facilement vos dons et vos processus métier avec un puissant appareil Chromebook depuis votre bureau, un événement de collecte de fonds ou sur le terrain. Grâce à la suite d’outils G Suite, votre nouveau Chromebook devient un outil de communication et de productivité absolu, et son prix attractif en fait un choix incontournable."


why_loyall_title: "Pourquoi choisir Loyall pour le déploiement de votre flotte Chromebook ?"

why_loyall_intro: 
  - "Aucun Chromebook n’est préparé de manière identique. Nous travaillons directement avec vous pour sélectionner précisément les meilleurs options qui répondent à vos besoins spécifiques, qu’il s’agisse d'ordinateurs portables Chromebook destinés à vos employés ou d’une flotte de tablettes kiosques pour votre salle d’exposition."
  
  - "En outre, grâce à nos services d’assistance et de formation, nous sommes à vos côtés pendant tout le processus d’achat et de livraison de vos Chromebooks, de sorte que vous puissiez immédiatement tirer profit de votre nouvel équipement."

change_title: "Choisir votre équipement"
change_text: "Nous sommes conscients qu’il y a pléthore de différents équipements disponibles sur le marché. En prenant le temps de cerner précisément vos besoins, nous vous aidons à choisir l’équipement le mieux adapté à votre activité. En outre, grâce à nos partenaires vous pouvez également bénéficier d’une période d’essai pour votre futur équipement."

tech_title: "Achat, livraison et déploiement"
tech_text: "Configurer un appareil peut rapidement se transformer en véritable corvée, mais lorsqu’il s’agit de 10 nouveaux ordinateurs portables cela devient un vrai défi. Oubliez tout cela. Nous vous aidons lors de l’achat, de la livraison et du déploiement de vos nouveaux Chromebooks, quand et où vous en avez besoin."

train_title: "Sessions de formation"
train_text: "Grâce à nos sessions de formation approfondies dispensées par notre équipe technique, votre personnel est formé sur l’utilisation de vos nouveaux appareils. Nous vous guidons à travers les différents processus et usages basiques, ainsi que sur l’utilisation de la console d’administration."

ready_cta_title: "Prêt à intégrer Chromebook au sein de votre organisation ?"
ready_cta_intro: "Ne perdez plus un instant. Découvrez comment intégrer la dernière génération d’ordinateurs portables au sein de votre entreprise, de votre école ou de votre organisation à but non lucratif."
ready_cta_action: "Contactez-nous dès maintenant"

---